香港民意研究記者會 現場直播

冇人睇緊？

pish

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

岩岩搵緊有冇人討論
好撚勁 直線抽擊閉門會議

留名

Up

Mark唔切 佢幾個不要

最初以為係D 好左膠好老派D 廢話

特首民望 24.6分

246

再次前無古人

「討論」係咪應該搞個公投關於港人對香港主權嘅意願

可唔可以一齊推下/討論下

8.31遮打9.1機場

特首淨支持率 -59%

反對率升上~

負100同0有咩分別

想問佢係中立獨立機構黎?

滿分原來係200

民情指數係 1992年以嚟新低

推

依樣真係笑撚左

不停講數字都幾悶

請繼續文字轉播

破撚晒紀錄
沒有最低只有更低

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

全部都新低

點解%可以負,唔係幾明

特區政府民望 滿意淨值
1997年以嚟新低

信任淨度又係1992年以嚟新低

中央政府信任淨值-25% 1994年以嚟新低

每日都幾個記招, 睇唔曬

係咁聽到新低

完全跟唔切

仲有分數先勁

支持率減反對率

統計數據係得數字架喎
數據既解讀就交俾讀者架嘛

支持+
冇意見0
反對-
應該係咁

傳媒滿意度淨值 +40% 大幅上升

媒體

正40% 唔係升40

仲有66% 係睇電視

信任新聞來源 31%互聯網 25%電視

支持減反對

互聯網係新高
電視係新低

如果係咁
咁其實都幾危險

777考第一鳥

TVB 賣港其實真係要繼續宣傳

留名😘

電視滿意淨值 30% -> 13%

電視新聞真係收得皮

幾時跌去7.77分

認為傳媒有自我審查 創新高

以前嘅港大民調

點解%唔可以負
數學拎U?

即係已經100個人得返大約20個人睇好佢

M記?

報完數字了

即係黃藍比例

表示少人留意cctvb了
多人轉以網上平台接收資訊

咩傳媒？
包晒香港咁多間機構？

cctvb

有冇報狗支持度

剩係tvb都爆燈啦

Yes 整體傳媒
之後有再細分 電視/報紙/互聯網

唔多覺

今次冇鄭若驊

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

學者分析 話本來覺得特首民望已經見底
但今朝睇完佢見記者就覺得應該未見底

佢講淨值
支持 - 反對
正負表示支持多d 定反對多d
數字表示兩者之間既差距

好似係

嘩
論政時間

唔一定既

條友講得幾好嘢

呢個學者叫咩名

冇錯

好正
論政時間

佢講得唔錯, 佢最少表現到有一派人係會咁睇

強烈譴責緊 777不負責任

學者話做左個focus group研究，
如果政府要傾要按一定國際學術標準去做如果唔係即係廢

仲可以再低啲架

啲藍絲咪又係屌緊柒婆唔打撚死哂啲廢青

佢一野射左個波, 話777 教人恰鳩d 狗仔狗女

原來鍾劍華嚟！

雖然政府都唔理民意
不過打下丁都好

鍾劍華：777 火上加油 挑撥離間

睇緊

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

柒婆而家無論從咩立場與角度上黎講，都係廢到出汁

今次呢個民調好多1994有調查以嚟新低
但學者話睇嚟都係低處未算低

數字係畀外國報紙佬用

實情係點就全香港市民都知

低處未算低

其實係真,你會發現到柒婆同班狗好多發言都係針住連登
根本出面唔係睇開forum tg既,會難d接觸到依類叫做激進d既資訊

學者好難劍指中共架空左，因為冇數據

鍾劍華：示威者係有暴力 但係最嚴重嘅暴力係嚟自邊度呢?
被打到最傷係嚟自邊個呢？
琴日有政黨記招話示威者打市民 我睇咗咁耐都唔見有示威者打市民喎

到中學生研究會（聽唔切全名係乜）發言

我明呀, 恰鳩狗仔狗女都未廣泛
佢而家根本直接灌俾公眾
狗會又讀連登post

數字係用黎分析，唔同人有唔同角度
所以開頭係悶D

林鄭年年考第一, 而家更加係前無古人啦

佢地而家玩法係宣揚連登等一般人覺得好暴力
唔知佢地想有咩效果

咁樣咪棧令到D狗仔狗女集體比人無視

就係想將連登標籤做暴亂基地, 反中亂港

個8婆跟本唔理民意

不過如果我係中學生, 我一定杯鳩佢地

Happy corner

依到講到好感動好想喊

香港中學生委員會

當佢地透明傷害仲大

啱呀屌麻包袋講咗兩個月

今次呢個學生講得好過上次嗰個好多

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

直線抽擊tvb
：一間免費電視台偏頗導致成個電視新聞信任度大跌

仲有20分

竟然仲有分

M記都有評分

咁代表個民調真係反映哂成個社會
因為實有好多民智未開嘅藍絲俾100分

政黨記者用語言藝術
黑警 黑社會都係市民

反而唔係好明中央政府信任淨值-25%
個數字對比其他 真係仲有好多人信中央政府

另一個數據有17%仲支持佢做特首。其實我諗住點都有20%藍絲支持佢。

黑警有無評分 好想知負幾多分
琴日睇片星期日 大窩口地鐵門口 又亂鳩咁拉平民

8月8出左民調。自己上網站睇

呢一次冇聽見有

我諗17%真係動搖咗一部分藍絲陣營
正路應該唔止佔社會17%咁少

聽D學者根據數字資料去講返而家既情況同問題, 對比起D狗同D黨齋up市民唔滿意同反對暴力, 真係得啖笑

有，自己上網站睇

長期得10%支持70%反對

應該見左底

鍾劍華 : 咁普通市民真係好氣頂架喎
你已經唔係我選出嚟
你仲咁嘅態度去處理呢件事

鍾劍華好波

有數據有分析
成個記招聽得好舒服

哈！對有心分柝數據既人，PORI 係好正。

所以一定要課金

講野好正

鍾劍華 : 佔中嗰陣一有少少有割𥱊
我當年都割咗
但612中信等等事件 令人情緒上都會包容到唔割𥱊

鍾 : 正路政府係有基本盤
所以民望跌極都會有極限
但點知次次都仲有得跌
證明基本盤嘅邊緣都流失緊

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

學者學野每一個論點都有數據 證據去支持
佢只係建基於數字去落定論 唔會有位入到佢
正路就算唔滿意結果 都唔能夠反駁
咁當然都要受眾有番咁上下教育程度
啲冇腦藍屍會覺得：你個調查係假既

推到PORI見到棒做

推到公民實踐基金sponsor PORI

多謝巴打文字轉播 返緊工冇得睇

兼推到大家都課金公民機構

好撚清晰
淨係衝擊警察
唔係傷害市民

已課

心水好清

唔洗學者都可以話你知

鍾 : 政府容忍警賊咁樣任意妄為 先係真正出賣警隊

不了 呢世都唔會原諒黑警

令街頭回復平靜好易 解放軍入城十分鐘就到
但要民心平定 社會平靜先係最難

指出問題核心

阿咩惠珠
教授好有火

但佢地宣揚到連我阿媽都周不時forward連登d post黎

講完佢個名都要用李斯德林浪口

推 番工睇唔到全部
請幫手文字描述

教授心水清到爆

鍾劍華話佢當年有份談判 傾民主回歸
今日有學生指住佢個鼻話 原來你有份出賣香港
佢話好難堪好難受好委屈
但完全明白呢一代人
佢哋學校搞交流團
一班入面有過半冇回鄉證

原來係你條撚人賣9我

講得好好，幾生動同有力

我都想指住佢個鼻屌足32小時

又串鳩佢考第一

好似聽到話袋住先去平息紛爭

我諗721之前都好多大中華膠都唔想醒

其實的確好多人希望有袋著先
呢個心態真係唔要得
唔係同時完成我明呀
但你出返個TIMETABLE先啦

其實咁嘅
721之後好多大中華膠都係唔撚想醒
所以最好攬炒

要正苦盡快滿足2-3個訴求，但滿足完都會keep住抗爭直至5大訴完功德圓滿
咁算唔算袋住先？

好似係
中學生嗰個代表話係咪有啲訴求可以做咗先
有啲訴求就有計傾 可以讓步

但係事實係滿足咗兩三個 有好多人就會甘心番去做港豬

你要知道唔係代唔代住先既問題 而係要同政府地位Level返
家下完全唔係對等 你有你屌 佢有佢咀gel gel
袋住先真係會瓦解好多黃營
但唔代表市民心底裡滿意 但可以重回以區選投票方式去解決紛爭
你要知雙普選真係好難即時回應到 但我地要既係時間表
真係想長治久安 政府唔可以無視

破記錄得單位數啦 好快

做過呢類調查 真係聽過有好多on9俾100